[AID]DIA討論區[7]7.13 HappyYebinDay

DIA（韓文：다이아），MBK Entertainment旗下的7人女子團體，成員包括承希、Eunice、Cathy、Jenny、Yebin、Eunjin及Chaeyeon。名稱DIA源自英文(Diamond)的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。出道日期為2015年9月14日，9月15日發行首張正規專輯《Do It Amazing》，主打歌曲為《Somehow(왠지)》。

DIA的團名源自於英文「Diamond」的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。
粉絲名稱

由粉絲於DIA官方Cafe建議粉絲名稱及說明其代表意義，之後DIA成員從中挑出五個做為選項，並交由粉絲投票決定，票選的結果為「아몬드(AMOND)」，但此粉絲名稱已被使用，所以將其修改為「몬드(MOND)」，並加上第2、3高票的粉絲名稱進行二次投票，最終的結果為「에이드 (AID)」，念法為一單字，非個別字母拆開。

에이드：取其字面意義：援助，表示粉絲將會永遠支持與協助DIA。
AID：DIA倒著拼寫為AID，表示DIA與粉絲總是彼此相望。
AID : 有Always Into DIA的意思

問候語

開場：「Do It Amazing D I A ，大家好，我們是DIA」。
結束：「Do It Amazing D I A ，到現在為止是DIA」。

成員簡介
Eunice

藝名 ：Eunice 유니스
本名：許秀妍 허수연 Heo Soo Yeon
擔當：Main Vocal
出生日期：1991.09.02
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Cathy

藝名 ：Cathy 캐시
本名：奇喜賢 기희현 Gi Hee Hyun
擔當：Rapper, Leader
出生日期：1995.06.16
血型 ： O
身高：167 cm
體重：46 kg
IG:

Jenny

藝名 ：Jenny 제니
本名：李素律 이소율 Lee So Yul l
擔當：Sub-Vocal
出生日期：1996.09.14
血型 ： A
身高：165 cm
體重：47 kg

Eun Chae

藝名 ： Kwon Chaewon / 권채원 / 權彩媛
本名: Eun Chae
擔當：忙內、主唱
出生日期：: 1999.5.26(18歲)

Yebin

藝名 ：Ye Bin 예빈
本名：白豫彬 백예빈 Baek Ye Bin
擔當：Main Vocal
出生日期：1997.07.13
血型 ： A
身高：164 cm
體重：43 kg

Eunjin

藝名 ：Eun Jin 은진
本名：安恩真 안은진 Ahn Eun Jin
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal、Rapper
出生日期：1997.08.31
血型 ： A
身高：170 cm
體重：49 kg

Chaeyeon

藝名 ：Chae Yeon 채연
本名：鄭采妍 정채연 Jung Chae Yeon
擔當：Maknae、Sub-Vocal
出生日期：1997.12.01
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg
ig:

已離隊成員

藝名 ：承希 승희Seung Hee
本名：曺承希 조승희 Cho Seung Hee
擔當：Leader、Main Vocal
出生日期：1991.06.03
身高：166 cm
體重：43 kg
IG:

4月5日，MBK Entertainment宣布DIA 加入兩位新成員 Ju Eun 和 Som Yi

藝名 ：珠恩/JuEun
本名：李珠恩/Lee Ju Eun
擔當：主唱
出生日期：1995年6月7日（21歲）

藝名 ：順伊/SomE
本名：安順伊/Ahn Som Yi
擔當：主領舞、領唱、忙內
出生日期：2000年1月26日（17歲）
身高：167cm

子團
BCHS (彬彩賢斯)、L.U.B

子團A：「BCHS (彬彩賢斯)」由成員豫彬 、彩娟、喜賢 和 Eunice 組成，出道歌曲《You Are the Moon and Earth》（너는 달 지구）》於12月29日推出。

子團B：「L.U.B( Lovely Unit B 短寫)」由成員Jenny、恩真 和 恩彩 組成，出道歌曲《13/32》（13월 32일）於12月31日推出。兩個子團將在2017年1月的音樂節目進行一星期宣傳。

DIA’s Official SNS
官方網頁：
官方Cafe：
官方FB：
官方Twitter：
官方IG：
官方Weibo：
Afreeca TV Channel：

正規專輯
《Do It Amazing》
發行日期：2015年9月15日
語言：韓語
專輯銷量: 2,375

《YOLO》
發行日期：2017年4月19日
語言：韓語
專輯銷量

迷你專輯
《Happy Ending》
發行日期：2016年6月14日
語言：韓語
專輯銷量:9,474+

《SPELL》
發行日期：2016年9月12日
語言：韓語
專輯銷量:13,405+

數位單曲
《My Friend's Boyfriend》
發行日期：2015年10月20日
語言：韓語

《This Love...》
發行日期：2016年9月13日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅠ》
發行日期：2016年12月29日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅡ》
發行日期：2016年12月31日
語言：韓語

歷年主打以及近期歌曲：
Somehow

150914 DIA Debut Showcase DIA(다이아) - Somehow(왠지)(Acoustic Ver)

DIA[다이아] "내 친구의 남자친구" M/V
my friend's boyfriend

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Official Music Video

DIA 다이아 - 더럽 (The Love) Music Video

DIA 다이아 - 미스터포터 (Mr.Potter) Music Video

[MV] DIA(다이아) _ Will you go out with me(나랑 사귈래)

HAPPY ENDING SPECIAL VIDEO
DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (CHAEYEON .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNICE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNCHAE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (JENNY .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (YEBIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNJIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (HUIHYEON.Ver)

開post template

洗唔洗咁快負皮呀

推po好辛苦

咪係

新po留名
預祝yebin生日粗卡

大神聽日會唔會有份去

聽日有活動咩

我好愛eunice呀

拋棄糟糠

好嬲呀

我bin好可愛

仲有兩個幾鐘

I love 耶辮

半個鐘

收皮啦你兩個

大家想唔想見證我同耶辮

我知錯啦

耶辮呀！
生日粗卡

老婆生日快樂

耶辮生日粗卡

yebin生日粗卡

冇人有錯

我彬生日快樂

多謝大家俾咁多祝福俾yebin
佢同我講佢收到你地既心意喇

...

咁我枱底個個係...

My Yebin Happy Birthday

Yebin生日快樂

我辮辮 生日快樂

成班痴線佬

利申：yebin我老婆

我老婆

_ 子 應該差唔多夠鐘出來發癲

收到風
佢中太多mk
好似已經上左ifc天台

Yebin生日啊

見到某d人話啱啱見完佢老婆
我都想見我老婆

講我牙清？

Dllm中咁多西女人

拎去派啦

唔係好多姐

恩真囉

以為你講隊長
btw 屌你老母呀

把幾火
即刻換撚走個西女人

留番一套比我

換走晒啦d西女人

換走都唔留
下次抽到你老婆 女朋友 拎去派街坊

你中左邊個

今日見到好多大神

邊度有大神

邊度有

有無機會換到其他幾個

你想換邊個

唔係呢3個同eunice都得

又針對mk

你咪又係針對我女人

見到彩妍 tara全部人
係唔見我恩真

妹妹

男人來既

你就好

大神 點夠你玩

好心你地咪咁痴線啦，幾廿歲人仲咁岸鳩

你唔係脫左飯咩
點解仲係度

好靚

有個ONCE走左入來扮AID

唔好咁快cb呀

醬汁？

喺邊撞到

留名

睇中忙內？

舊忙內

新忙內咪幾好

掛住你

新忙內真係幾好架

你2個要就拎去 贈你

叫春block

我個fd果面有個牙醫姑娘激似耶辨斯

🤷🏿‍♂️
圖呢

我見過 似mk版 大概都有85%似

都係嗰句
冇圖你話你老母係耶邊都得啦

如果轟g老母係耶辮，佢每日24小時會點過？

邊區做呀 等大家去觀摩下

無圖都俾地址呀

有幾可要睇牙醫
老野你d牙爛牙？

Hi 田清

佢話似我先跟佢睇下 我去都好遠水路

Hi 芽芯

再去啦，俾圖啦今次

點影呀大佬
去得韓國睇真人 香港咁近都話遠

你又啱喎

駁唔到

屌
又真喎

送比你

做咩送我順伊比佢

咩料

脫飯了

一路好走

笑到gap gap聲

依到又興脫飯？

唉...心淡

笑llm啊笑

molamola

怕咩

點解我唔明

佢地痴線架 唔洗理佢地

笑左先

안솜이黨主席

솜이其實都幾好架 認真
佢生日我都會送份小禮物比佢

你條仆街再講我就真係飯比你睇

喂
我真係想睇

講得出做得到啊

[INFO] 170720 DIA to make a comeback after 3 months at the end of August

避左gf cb 幾好

我屌你老母咩MBK 9月唔得咩

8月好似係少時喎

係呀
我一姐歸位

一齊cb先好呀

你緊係想

分便丁丁

儲定錢等cb

點解要咁快CB

有得見啊

唉

你地平時聽邊首多

mr.potter

一日三次

On the road

正喎

做咩喎

有v睇

轉左plan終於可以出街睇v喇

素呀

Mannequin

呢首正呀

the love， 花，風與你

怎麼捨得你

嗚呀
我素

我女朋友

我朱茵

又關你事牙

關我事

我女朋友又關你乜事

靚到

無得頂

我同意

Jenny

好想見

上面咪貼左囉
係咪block左我

我無啊 大眼睇過龍

我素呀

有咩咁特別

正牙我彩

全部都係你

講開彩 條痴線佬係咪經已過左檔去_延果度

睇怕係啦

唔送啦

辣殺

你咪一樣

My wife

I miss u 素 much

做乜9

不是做了定b飯
是脫了kpop飯

為何呢

又有v

有yebin

典解牙 挽留

彩妍我女朋友

SinB呢

分左手 好似係

🤷🏿‍♂️

做咗我女朋友 好似係

屌哂你地老母牙！

好惡

大神係惡d既

巧驚驚呀

ching g_ _ _ _ _ _ cb la wor

我順伊好可愛呀

我珠恩

話說黨主席改名未

豬欣正咁多

推得咁慢架ching

素呀
Oppa巧掛住你牙

星期日都要返公司OT

好傪

靜到
彩b你去左邊

有冇人知呢套咩綜藝

宿舍改做 19:05

你叫番素律啦

_ 延唔要你 又番來呀

yeon for chaeyeon ok?

好靜

最近好忙呀

忙返工？

做乜咁靜既
肯定去哂睇其他團cb啦

唔洗做咩
日日瘋狂ot on99

港豬唔洗做咩CHING

慘

日日番工番到機都唔想開

你地都叫有工返

我只係個讀緊書嘅廢青嚟

你都叫有書讀

想quit

好辛苦啊
btw大神讀咩

拜乜呀

呢張有d似我素

都係咁正

早晨

個post推得好慢

係咁架啦
死牙呢d地底女團冇人睇唔出奇啦

呢度無CB係推得慢D架喇
好睇嗎呢套

做乜姐，係咁叫春

做咩呀

唔叫春仲可以點

我想返工姐

好睇呀

樓下7仔請緊人，go?

唔想做廢青

我好想做廢青..
返9收12，但d野一樣做唔晒，咩玩法牙

準備quit lu

日日唔係練波就返學

難聽過粗口

嗚呀

我素

哎粒U素乜儲

내 머리는 너무나 나빠서
너 하나밖에 난 모르고
簡直就係我既寫照

對唔住我錯了

DIA我愛偶像

170522 The Show Fan PD E05 DIA 特辑全场中字

【中字】160615一週的偶像 E255 DIA Cut

170519 Pikicast 媽媽睡著後 다이아_채연 彩妍&주은 主恩 中字

[DIA组合吧中字] Followme8 E17 DIAcut中字

(中字)(Eng)DIA鄭采妍一起野餐

認識的哥哥

你們的__________

黃貫中的

Dllm
係芽b的呀

彩呀
係呢日啦
對唔住牙

咁
同埋@$@&$@$@$呢

我素呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

傻妹

芽oppa love u素 much

件衫托住

我素賣點唔係呢度

好可愛

長bin

170804 #Chaeyeon from gangnambang2017's instagram update

學埋我希渣流灘

素律無喇無喇

如無意外 去埋呢轉應該會脫坑
好心淡

你想講咩呀

佢個頭剪得仲短過耶邊

我強烈重申一次 奇熙賢 係正宗閪女人
抵佢101無人撐
佢老母臭閪

溫馨提示
有站搞緊團購手燈

咦
估唔到順伊啲即影即有都會放到咁平

你放牙嘛

我好愛順伊架

遲下番來應該會講下追左三個月既野
有人想聽可以開個tg grp加我
lexbaby

唔好屈我喎
我唔會嫌棄順伊㗎

ching又做乜唔開心

清你個名又咩意思

想g

心亂如麻之下亂打

已經係哀莫大於心死

On99

沒有膽色纏你 心亂如麻

想聽自己入

恩彩妹妹

巧得意

返來了 發生咩事

想g咩事

我素
我立即屌你老母呀mbk

都話無講大話架啦

今日見豬恩隻眼整親

耶辮啊

個短髮好唔襯佢

冇人叫春好好多

7左少少喎MBK

嘩你仲係韓國

長韓

係又去先岩

不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

回望最初 當喪失是得著可不可

無眼睇啦毒素

時間好快過

你又有得去揾
無事嘅無事嘅

不想追已經不想追 不想自己將愛給誰
不想自己再給自己安慰 不想再讓自己傷悲

人呢

遊玩時開心一點 不必掛念我

ching 因乜解究咁好唱口

忽撚左

2016認識的哥哥年度收視率排名

可唔可以唔貼閪婆

今晚1點半番來
正式脫dia 我連合照乜都del哂

兄台 dia既po係貼dia既成員

我沒有說謊 我何必說謊
愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

唱完未啊 你唱得好難聽啊！
坐低成兩個鐘首首歌都係你點嘅！

我唱得不夠動人你別皺眉
我願意和你約定至死

點解啊你未同我講

因乜解究咁好唱口

講到唔想講 簡單來講就係心淡啦

我追無耐 你就脫

追咩？

시크릿이야

求下你唔好再挑戰我底線

皮己收喇耶邊

還未到投降的日期 憑著最頑強的士氣
撲向災難場地張開雙臂 風浪我承受得起

救命啊

Cb相冇人貼了？

#364

洗版

4個版本 係咪痴左線

耶辮連辮都紮唔到了
可以叫返耶邊

MBK傻撚左都唔係第一日既事
佢而加得番一隊搵錢 梗係谷行佢
不過算啦 睇死佢打埋今次歌就死去日本唔番來架喇

今個版本可以就係買一隻當過關

On99 出4款碟

笑4

由這一分鐘我一生就只有你
明日縱使不堪 阻不到我用心愛你

今次銷量會點呢

band嚟？係就有得諗

IM66

im66只係果陣宣傳 後尾話左6個加到10個

除正輯外 通通

一去不返架喇

我老公婆

型啊

其他自己睇
應該冇錯link

我屌你老母呀mbk
還返個長髮好可愛好少女既素律比我呀

boylish

好正呀

我素律呀

短髮 你地唔要 我要

你要某律好喇
Yebin我架

沒有歌 怎敢說心事
受了傷 始終怕別人知

某律..某律就算短髮都係我架
下次過去帶個假髮送比毒律

痴線

關你事
下次就過去叫彩剪短d頭髮佢

還我日系豬恩

某ching 唔洗擔心 頭髮會長 明天會天好

咁益我 me短髮控wo

左面個個邊位

比大家中和下先

邊邊好撚型棍

屌你 躝去睇隔離團個男人婆啦

如果我係同學 唔洗諗
一定右邊兩個

貼下其他人先

好彩既係
彩彩妹妹("芽妹")仲係咁可愛

型邊

減分

豬恩仔:睇下個痴線佬又發癲
采妍b: 彩佢都有味

我豬西

孖辮妹妹

又有野睇了

DIA 8月22日舉行迷你演唱會式showcase

女團DIA將在8月22日發行新專輯《LOVE GENERATION》並舉行showcase。

Showcase分成1、2部進行，1部以新歌為主，2部縮減舞台和坐席的距離變成和粉絲一起的迷你演唱會形式。

新專輯共收錄11首歌曲製作成4個版本，除了普通版和限定版外，還有兩個小分隊BCHCS、L.U.B的版本，小分隊版本中包含成員照片。

專輯音源22日韓國時間下午6時公開。

又唉乜

你又做乜日日唱歌

黎遲左 知情人可唔可以講多次

難d
佢已經脫左飯

好掛住長髮

究竟發生左咩事

我都好掛住素既長髮

大神間唔中會上水
你等下先啦

各位ching唔好放棄

Dllm

又diu9me

原來每隻版本既poster / photocard /相 都唔同

5 diu 9 u 5通diu 轟子咩

bb

u原來是gay的

第1日g?

好靚呀今次cb

買曬所有版就對了

我覺得今次cb concept好特別

四個封面
到底有幾呃錢
仲有一封一款小卡

做咩姐

大家好

出現了

我恩彩
我朱茵

彩妍

躝啦dllm

Yebin個男仔頭

今次有幾多大神爆碟

過隔離po搵佢

@君g

頂 我都有mon下呢邊架
隔離po我都係CDROM多

還我長髮可愛素
還我日系豬西！！！！

耶辮啊耶辮

冇人貼？

呢個po冇人貼野

咁先啱

下次係咪光頭

maola maola

咪啊

仲未剷青

Block哂你地

今天已發彩妍

究竟問號係咩

10 11

Chaeyeon for Lamucha

兄台 有冇野幫到你

唔駛理佢

比佢叫春 叫出黎舒服d

幫我隊冧mbk造型設計條友

BIN 竟然是個BOY

其實都幾好睇呀
你睇下佢笑得幾開心

睇番d好d架先

有冇諗過我唔開心

君大神請振作

國際yebin日

我都係深潛一排先

你潛完番黎就多左好多yebin老公架啦

其實都幾靚丫

習慣就好

努力嘗試緊

來! 如果我中yebin 比你
不過如果你中彩妍比我
deal?

1隻碟都唔會買

邊個信

可能愈睇愈順眼呢

夜深了.............

接近兩年

第二日係主恩

珠恩平陰

附圖

搵人斬死mbk d造型設計師啦

十卜清

係時候一日一屌mbk來推po
屌你老母閪 垃圾MBK

係咪cup住個飯碗黎剪

典解要貢玩禾豬西bb

You are so beautiful

都係你最正常 最靚

我彩彩

你比jenny我 ??

西女人！

全部都係我
留返mk同西女人比你

呢個係皇帝女來
fan什麼都是浮雲

大神仲未嬲完？

仲未嬲完呀應該

無咩需要嬲
己經死心 哀莫大於心死呀ching
佢再點我都唔會再有感覺架喇

轉本命囉

投入_ _ 既懷抱

轉左追其他人喇
不過未出道

又睇未來隊？

追呢d要好大感情 到時想再脫都難

唔係團來

我去追果陣 佢話我係佢第一個fans
如果咁都可以收皮既話 我真係一世都唔再去韓國

何謂收皮先

Idol school

姐係又好似皇帝女咁唔care飯

唔是

有無hints

無資料架 呢個人比名你都唔會搵到
係未出名既人

話說尼到有幾多人中意Eunice 🤔

@君子 @初出萌芽

有同好，正喎

幾位ching 識貨

大娟真心正

全盛時期已過
係時候到我既彩仔發揮

我本命就是大小二娟

一心不能藏二絹

我可以的，我心臟強大

大就得 做得mk飯就要背上好大責任

做飯呢家野真係
追呢隊做遠觀飯就算

兄台 有d野 睇表面就算

未練好韓文前，真係打算遠觀下算，飯太多滿足唔到自然全部

拜定先

總要追過先知痛

呢樣就係飯多團既好處
一團死還有一團在

FF下好啦

花心的好處只有每個月都唔會悶

新人留名
我係順伊飯

其實我都係
我係 大小娟 飯

屌錯ac

死撚開啦戇鳩仔

新人留名
本命恩彩妹妹

新人留名

成班老ASSHOLE扮新仔改本命

Mk 染番個淺色頭mk 番 靚好多

cathy

頭頂果兩個「計」

話說 圖中係我送比佢件T來

大神

從來未知 原來退後看見最美的空格
太近 也會抹殺

你又做咩

買左機票未

痛苦版叫春？

呢個髮型正呀

叫住春 脫飯喇唔去喇
身體卻很誠實比左錢

我想睇你地爆碟

放心 今次一定唔會有我份

孤擲一注左 應該又可以派碟

多謝

應該有3隻limit多 到時再掉tg

屌佢咁多隻歌
加埋都夠當係正規album咁出
為左屈錢可以去到幾盡

好鬼狗

170812 다이아(DIA) - 왠지(Somehow) + 나랑 사귈래 Will you go out with me

係咪四隻碟內容都唔同。。。？

yes

終於知 一去不返 這個道理

如何選擇好。。

好撚眼訓 仲要做埋今日

又到番工番學日子

召喚_ _ 萌 _

話我知
佢一定係帶左假髮..

回歸現實啦

妹妹呀

今次造型都係衰左yebin 素律 豬恩姐
唔洗灰wo

Yebin今次好靚 絲打角度覺得好正好索

果然男人同女人係好唔同
佢個咁boylish既頭真係,,

短髮女星個個做晒fashion icon

我素唔係囉

佢個妝唔夾個頭
佢把靚頭髮

耶辮

Can't stop mv teaser

好短呀 好唔慣

邊個

全碟試聽 dia一直以o黎首首主打都好正

歌好聽喎真係

ye bin ar ching

短髮都照J架啦

舊飯留名

New rice lm
最鍾意聽既歌係on the road
最鍾意既人係on the road既Jenny

一睇就知mk飯啦

呢度d大神咁低汁改人留言架

呢張有啲似鬼怪女主角

170816 #DIA Unit Comeback (#BCHCS) will release it title song 'LOOK' Music Video on 17th August!

聽日11點

自今日先啱

今天是恩真，難道我心愛的大姐真的壓軸？

豫彬偶吧

mv冇人post

正啊耶辮

正

飛唔飛好

緊係飛啦

真係好靚

買機票未呀屌你

轉自dia吧
Drawings DIA's YeBin by BaekCatVN 12052017

從來沒我份

你又叫乜春呀

我都想見下

飛啦飛啦

我心愛的大姐啊！！！

Jenny好煩

幾正WO

林狗睇啱Jenny

唔係 我指首歌幾正

正過LO OK

Lo ok正d囉

唔洗嘈 兩首都正

那有時間和金錢

懷舊系列
[Sound K] 다이아 (DIA) - 왠지 (Somehow)

[Super K-Pop] 다이아 (DIA) - 내 친구의 남자친구 (My Friend's Boyfriend), 왠지 (Somehow)

今次個LOOK 幾正

我都覺

朱茵+恩彩

又係LUB首歌好聽d

LUB4個都靚

豬茵入隊都係好事 增強番唱功

仲未公佈小卡樣

豬茵個孖辮look真係

行撚開啦
咪搞我豬恩同妹妹

我豬恩
我妹妹
我素

我認輸
Lub好聽d

傳說中稀有既mk飯

林狗係mk飯

大姐超正

多左好多mk飯

好事黎

利申返：隱性mk飯

我妹妹

Yebin個髮型咩事

耶邊oppa

好好睇

蒙歌

Miniskirt

咁快輸左嘅

mbk實力女團

耶邊oppa算係咁啦

第幾場輸？

佢同豬恩可以接受啦 其他成員賣樣夠

我彩

你K今次大發

都係choa唱得好聽d

沒有比較 沒有傷害

今次agger u ar

都係搵唔到理由買機票

屌 唔中showcase

買隻戒指比你 幫我過去送比我的采妍

大上加大

咩大

拎水晶同新忙內比

對比下即

就黎出新MV喇

幾點出mv？

上面就係mv

上緊堂 睇唔到住 首歌點

終於唔係彩妍N frds
首歌好聽啊

拍得我順伊好靚

有無和我交往吧咁好聽

好聽

身為前fans 老實講....

唔係超洗腦 但都幾好聽 希望泡菜鍾意

冇

Dia rip

恩彩愈睇愈靚

以為邊個男團亂入 原來係Yebin同Jenny

點解Mv 睇恩彩咁靚 live 變左藍髮

男團

突然唔想面對事實

屌你呀

我素呀

上面位ching好mean呀

我覺得子團兩首都好聽過首主打

d髮型真係好奇怪

睇緊
隻舞好型

Come come come come coming

死喇我真係覺得順伊好靚

順2 bb不嬲都靚啦

agger

你兩個都痴撚線

出來隻揪！

Ching 我撐你呀

好似GEM

點解rap個段唔比晒Cathy? 格離團隊長冇line 都要抄?

順伊

咩事唔開心呀

女團出現了兩位男生

兩個都好可愛呀

未睇mv 睇twitter圖 我寧願揀妹妹

唔好揀我順伊

緊係留番比你啦ching

我都覺得我痴左線
不過順伊真係好得意呀

請受小弟一拜

小卡定photocard

好想要

買囉 不過唔知咩版本出

一隻碟都唔會買

買囉

limited個兩首幾好聽

幾鐘意lub嗰3首

好想去mini con呀

係香港搞就去

係香港搞有冇100人去睇

應該有 香港d飯站都有百令人follow

170822 #Chaeyeon for atstar1 Magazine September Issue

me

無知一問

豬恩係咪同耶辮最frd?

順伊同jenny?

咁恩彩同who??

恩彩妹妹同我

今日竟然冇人貼尼張，尼張大姐真係超級靚 !!!!

呢3個最fd

還我長髮Jenny

好想見順伊

岩岩聽晒成隻碟 幾高質 係第一隻碟無一首歌聽一次就唔想再聽 之前果隻碟總有一兩首好難聽

飛

最想見都係你

8號風球咁齊人
晏少少搞埋抽獎

黃牛都冇得買

送淨專活動(limit版)3隻
如果采妍小卡會留 唔係既話你岩用拎埋去

請於今日6pm將答案 telegram到
問題
我采係[PRODUCE 101]最終以第幾名加入 IOI??
A.5
B.7
C.9
D.入唔撚到

名額先到先得 早答唔計

好可愛呀

ET

et

唔好quote圖啦

5明有咩問題
U on99

等多陣 個個account唔係跟身

170822 #DIA #다이아 3rd Mini Album #LOVE_GENERATION Comeback Showcase FULL

嗚啊

分隊隻碟無小卡得張相

你老婆呀

呢首係咪唱 signal?

左邊果個係我既

恩真求換恩彩

三個都係我既

左右同後面個男你既
中間條女我既

點解1thek 會冇upload mv?
MBK official channel 又唔加 can't stop 海外飯點search?

邊隊男團呀

好型

前面個瀏海好型

Yebin oppa

耶辮真係好型頂唔順

屌哂你地老母啊

出來隻揪啦講咁多

留名睇戲

正宗西團啊

飯左fan manager

有冇圖呀

photobook 係咪每個ver都完全唔同

你都西人啦

暖男manager 岩唔岩？

淨係知unit兩隻唔同
冇一般同限定答你唔到

原來unit都唔同好dum本呢次
等梗啲人擺unbox片上去再簡
btw thx

x2

想問下邊隻係限量版

最大隻果隻

Thx

1000